# 传输方式列表

这个章节包含了目前所有的传输方式及相关的具体配置.

## 传输方式列表

> `tcpSettings`: [TcpObject](./tcp)

针对 TCP 连接的配置。

> `wsSettings`: [WebSocketObject](./websocket)

针对 WebSocket 连接的配置。

> `dsSettings`: [DomainSocketObject](./domainsocket)

针对 Domain Socket 连接的配置。

> `kcpSettings`: [KcpObject](./mkcp)

针对 mKCP 连接的配置。

> `httpSettings`: [HttpObject](./h2)

针对 HTTP/2 连接的配置。

> `quicSettings`: [QuicObject](./quic)

针对 QUIC 连接的配置。

> `grpcSettings`: [GRPCObject](./grpc)

针对 gRPC 连接的配置。
